[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5233)

YERIN HERE

King蛇心水(懶人包)
1.祖雲達斯 角球大 9.5b❌ (小小注)
2.拜仁慕尼黑 角球大 9.5b❌ (小小注)
3.哥登堡 引人買角大❌ (賽果:16c 注碼:2/5 不過冇買)
4.些路迪 4.5b❌ (注碼:1/5)
-----------------------------------------------------
第一：屌你老母king狗，出水講啲野又模棱兩可，乜都係你講撚嗮。首先頭場祖雲達斯，話撚緊你呀，你自己買9.5b，跟住出啲鳩水話低中位數先買，咁又唔撚見你低中位數買？係咁撚穩做乜唔自己咁做，又唔以身作則？
(姐係話佢已經set撚咗個9.5b上限係度，跟住出鳩水話低中位數入，低中位數姐係幾多？1.5b-9.5b你都玩鳩嗮啦，只要成場波唔會0c，佢點都中)

第二：你而家唔撚係做緊你所講緊嘅野？成撚日打篇作文出黎9up玩鳩人，見唔見到呀，你9up 4注輸撚嗮呀，係唔想人買嘅唔該打返句(不建議跟/同路再上)

第三：話說你啲飛嘅參考編號呢？做乜從來唔夠膽show出黎？係咪命中率好低？十幾條飛終於中一條大嘅，先放出黎？

Slow

樓下勁中 !

完來我一路都掉轉左主客兩隊

屌 以為受讓果隊2:0

贏錢

條友18連勝 梅道睇緊樓

傾蛇5日前2倍高水飛 你地班窮撚唔恨得咁多

5日前架咩？

我

我未

天狼星個名咁型 一於買佢

多謝黑單蛇

講樣野你聽 對面係賤種隊

派未

等我一陣 未改名做 時光倒流

1點買邊場半大好

ON9 好似作客就收皮

瑞典有邊隊唔賤

派錢未

比條link黎得？

On9平 9.5

仲想追on9平是否on9

就咁searcj 名都有啦

On9平定天狼星？

睡超 重心
希星 +1
2.5s
3格角大

肚屙

天狼星好吸引

大蛇爐黎 話入就入？

今晚歐霸點賭

曼聯

allin國米晉級搞掂

貼定先

穩陣

Gun

羅生門點睇0100角

提提大家on9平出面讓緊一球

Thx

3格太誇了

都係

睡超 重心
希星 +1
2.5s
9.5 角大

我了

肯接受意見

今日大細波都幾難估

莫迪主場

天狼星上兩場都係和波 今場會唔會又和

我覺得唔開大就會開細

發現依位師兄出3注只會中1注

萬夫莫迪

33.333333333333333%勝率

跟

利申 大細波唔計上場連針4注

莫迪投注收據.jpg

發現我杜次次大細波都反手開

仆街 星期六過數到依家
今日過埋12點
馬會户口仲未有錢
銀行又扣我 屌好狗 想食我錢

on9平似大波

By 黑單

幾十蚊由佢 當參與

9.5b

on9平盤
2.5b
9.5b

提提大家 莫廸今場似閪

買你反手

笑撚死

又狙擊

好好笑

點解要同你同路 下盤

你啲救命水都準 救過我 係我唔生性針返

King 哥如果再唔出水反擊真係比人笑到臉黃

ＯＮ９ 平９。５Ｂ 蝕大水
出面９。５Ｂ 係２。２倍

姐係你買狗會１。８５倍，值博率係２。２倍
完全係２個倍率既野

呢個好正

似上盤

仆街中伏
allin咗

久保去左維拉理爾

馬會肯開角球盤都應該感激

買咗2k波膽，終於復活，今晚又可以繼續玩

角球盤其實係咪比較易中

你估得準既話 波膽仲易中

可能一陣又無訊號

狗會真係仆街, 揀嚟開角球盤, FG仲要依家開即埸先有, 正仆街

有場上半爆角 馬會驚到封角封到完場

有時連盤都唔開任性到

狗會真係狗會

好撚on9 又獨市 又低賠 又少玩法

獨市佢玩晒

轉會囉

少玩法唔緊要 屌亞盤都開唔齊真係好on9

跟

真， 開埋d 主客和俾狗買

其實有即場...一開波已經升倍...

眼訓了 跟唔上即場

尋晚洛辛堡都有即場

可能秒C呢

縮左注喎

搭沉船先

烏拉爾 對 莫斯科戴拿模
2.5b 中
9.5s 中

屌笑撚左

比你發現左
cash out了

屌

On9半大全大 點睇？

唔識睇今日大細盤買左薯條注2串1

頭2場細波易到

從前出發啦巴打

比甲唔識賭

笑死

有啲道理

全大可以諗諗
半大就未必

穩

孟德兄呢期好似順風順水

有 星堡華堡
唔想再買上盤
買下盤冇波入都唔會緊張

就快上市

想要希爾星堡on9平好似客柒嘅
有冇人同路

呢場唔好買盤啦

馬會有走地9成撚狗

直屌+1?

角球啦

第19連, 希星堡

快活谷要希爾星堡

波post無人

要破不勝傳說了

All in on9平

on9平上盤
穩陣

頭先又何嘗唔係有人咁講

On9平有8幾水買聞到一陣伏味

比甲奧斯坦德對面客w2.8跌到2.38

有冇人想俾on9平撚下

有名你叫on9平
避好過買

on9平買唔落
希爾比人針緊
買9.5b入場睇波算

買on9 平既，不如等即場客勝升水好過，真心

On9平 真係必勝都唔撚買

等正花出算啦

3格角大
齊上呀

你又玩

真心睇好嘅
但我避咗

ON9平又真係好卻步

上盤會戰勝歸來

2場都半一盤
DLLM

開即場角唔知點解有種伏味

今日反底變返諾高平

尋日本身都有即場角

本身好想買，依家卻步

即場角小賭為秒
必撚

有冇半大黨？

天狼星 ３－４－３

超攻型

上盤

On9平定天狼星

咁我買半大玩下先

大仙屁cap我反手gel做咩9

半大gogo

希爾果種廢 第一場就知道就算輸錢都要買對家

同路？

瑞超半全大

有

小注

real

呢個岩 係場流浪叫做派下場 跟住些仔就含晒柒

我驚天狼星入唔到兩粒

收半，袋住先

上左ON9平船

本身想買華堡+1

話之你反唔反手 最撚避忌gel定先

我屌 唔早講

國米定利華

天狼星狂攻陣
唔入俾人入

9.5s
上盤
???

我要收撚曬

半大

升班馬秒糕

祝羊

01

111111

一陣你就會笑我, 有3賠反CUP買

比士佐特

有機 華堡d防反好勁

無買就秒入 屌你老母

諾高平快入三球啦

希爾角大24

比甲

跟正花
重注天狼星

on9平 goAL

on9平1:0

on9平秒goal

好撚煩

ON9 快撚到

ON9 平 10

高！

真係24
客咁快入, 主隊又唔會刷角

秒goal半全細

秒goal
角大24

下 1分鐘?

秒糕

On9平

on9平 天狼星 揀左天狼星半大

1點全半大

角大輕鬆針

on9平咁快入 讓球和點頂

屌 唔通買錯天狼星

放心無揀錯

Yerin 好波

希望！

嚇死,開錯台, 主隊1:0

on9平反底了

我都係吖屌

半場可能你笑返佢地
秒goal 半細大把
尤其北歐波

秒GOAL未必好事

大波平

天狼星唔對路

屌針

即場點部署好

因住gel完變返on9平，唔好gel住

咁又真 好多秒goal 半場都係得一粒

日本仔都唔OK?

針定啦

天狼星入粒先啦乖

天狼星
我係哈利，你半大啦好嘛

屌你咩

係全場1粒

都係唔係果句，一日未有五大聯賽，我都唔會重心出擊，唯有呢大半個月同大家吹下水交流下心得咁。
角球先，今晚繼續15分鍾角球規矩：
希爾星堡 vs 諾高平
上半場1:15am ，如果比數仲係0-0，角球中位數見到7.5，任何賠率都可以入角大。但如果早早入左波或者刷左兩三球就免問，盤口唔同，一定唔買。

仆街又中。。

天狼星

岩岩開live戇鳩平就0:1

1c

我係哈利爸爸
希望你過2球俾我

who

杜甫太勁

懶醒避左on9平 買左天狼星
jump了

on9平等到全世界買對家先贏波

諗起阿仙奴
愈唔睇好 佢就打得愈好

冰角

試下搵晚全上盤？

i mean係扮杜甫

天狼星入未

天狼入波未

阿仙奴正路喎

諾高平角呢?

星堡12m

天狼半大 plz

12M

星堡12m!!!!!

仆街12m

12M<

shit

秒半大

買左on9平角大
天狼星半大
調轉開

1點波全部都有角喇 係爭on9平

希爾12碼 咁快半大

半大易到

嘩 屌你老母

上盤真係唔好gel

秒開半大

1:0

兩場都goal

驚西 低級聯賽十二碼難射係常識

狼1:0

笑撚死

跟住有人又會話好彩無買ON9平

天狼goalllll

半大好和味

半大cash

痴撚線
半大快到

講真有睇開天狼星
就知道佢好撚快咁會入第一球

on9平再入

on9平好波

秒收半大

天狼星入多幾球

天狼 學下人地，快半大

正花世一

冇入佢個爐 其實有冇貼過飛

所以買半主我阿婆都識買啦

兩隊打和就快啲刷角

天狼星嗰球射得幾靚

睇住on9 平又撚狗，有名叫on9

諾高平刷角，天狼星入波

想入去睇佢尻噏 有無link

平姐比人追和 入唔入得過角大

星堡頂住

正花 甲府

輸個啲跟足點算 不過都算勁嘅 睇岩先出嘅話

正花邊場

中啦

都算

屌你老味 早知串左兩場佢啦
仆街 係咁度乜撚野
串埋咪唔撚洗煩囉

諾高平1C

狼快手半大

你輸個啲跟足係你黑姐 關出水個個乜事 痴線

屌
等緊兩倍8.5b

杜友對家穩陣

早知我老鼠11波強串俄超0:2波強啦

燈死左佢

2.5S準備爆

ON9 平對家應該就紅..

角細點頂

早知我allin蘋果日報啦

早知唔買些路迪啦

紅衫隊長成日插水

冇買天狼星揀左獌 唉

哇 呢個真

賭波邊有早知 on撚尻

角球神 hi

笑撚死 驚撚到8.5b都唔敢出降到去7.5
如果係咁我都識出水 以後所有即場角球，15分鐘冇入球
有得入7.5 唔該快啲入

-9

天狠星半大未

Sor囉 打多左早知兩隻字姐
屌細力啲

-9c

天狼星好撚型 瑞典唯一良心球隊

黑b 即場9.5？

真係次次都俾on9平撚

咁快gel

有種ON9平
俾人3-1
係你快D 1-3 人

比甲半主24

1:3波膽買唔買得過

222-8

真 成日半大 好中意呢隊波
進攻型足球 唔似啲閪隊係到猜

諾高平2C

屌 啱啱上水跟唔切

屌你老味 尋日gel波杜正氣今日gel天狼星正氣 最尾又要閪了

刷夠未

猶豫就會敗北
頭先8.5b

天狼星快啲半大啦屌

針

king蛇要等7.5

波杜 on9平 維京 北歐三大正氣隊

夠薑跌返9.5比我重注

漢堡俾人屌撚到傻

邊撚到良心
上次3球俾人後追追和
ON9

On9平個名真係無改錯

9.5又派錢波

買到再派你100

不問價入手

西維爾 些路迪 珀斯光輝呢

All in 左On93.5細點算

-8C

等收錢

要等7.5先可以花生注

1:2完

比甲有開角就GEL爆啦

真 半2全2

1-2咪得

天狼半大 -1

原來係你 好啦 呵返

屌 比甲秒goal又撚半大

等針

點同上面三隊比 場場派錢 (對家）

3c

333333-7

買on9平盤又要驗腦 屌

外仔有

希爾 3C

一齊叫啦 見天狼㩒住人砌

寶寶又叫糊

今日啲水 都唔差

快撚啲入多粒啦 天狼

9.5b已成絕響

早左5分鐘買冇得入4.5細

-7C 刷爆佢

又贏幾十個

天狼星快半大

天狼星快啲屌多球啦

On9平三格角大 我扮on9平叫

天狼唔好撚半大丫，快開

天狼gogogo

派先會中

on9平入未

on9平快撚啲贏盤 屌你老母

10 1 on9

星堡又12m

笑死

２個１２Ｍ

奧特歐本半大10 1 100

12m?

lm

12m？

又12碼

想知係點叫

I

打中膊頭都當手頭！？

假球

真係ON9平

邊隊

12m cup

Yerin反底？

扮住一半你聽
On on on

天狼有無12m

12m聯賽

Cup

ＭＩＳＳＥＤ！！！

但補入

2-1

咁撚多12m

Cup埋

點解第場無12m

射失又入左?

天狼星屌

無限角了

ok

爆角了

角大要來了 on9平

ON9咩撚波嚟, 強行開下盤

抵撚死刷角抵輸

滴仁你好 我叫滴露

屌 假撚到 咁快兩球12m

兩球12碼 痴線

係咪可以刷撚爆佢喇...
又話即場閪波 入撚到傻...

依球真心黑
膊頭都手球

收貨 齊羊

要大角了

係

落後就快啲刷角啦!

買咗單+讓和

18連 斷了

好心個龍就撲出底線啦

On9平又撚

想買11.5b了

On9平 12m

咁撚樣都手球 明做9 on9平啦

諾高平角大PLS
天狼星2.5B

6

半一詩召喚

半場2:2都似

希爾星堡仲有2倍w😂

Me

7

我買好細咋 有人追我出完佢買十皮 唔知真定假

On9平有幾多場係開到盤

反cup未

吹撚到希爾星堡咁既level贏on9 平

盤王
輸嗰隻

天狼星1212啦屌

早幾年好正氣

誤中假波

星堡頂到尾

Lm

人地10.5足水
馬會而家11.5先足水
屌你 大撚硬架？

靠球証

12m贏有幾難
叫國足去踢都炒啦

On9平收左幾錢 頭3都唔要

你好

LM

444444

3.5s位手足

天狼最後20分鐘

主4@3.35想入了

佢真係廢架喎

比甲7c 屌你老母狗會夠膽你就開角

慘死

主隊６場入得４球
今場已經入２球

１２Ｍ

隊如其名
On9平

天狼星個日本仔整返粒先啦

買既人咪叫on9仔

華堡goalllll

狼我屌你老母呀

痴線波 好彩買3.5b

1:1

天狼星1-1

On9平盤可以點補

1:1 goal

半大2串1easy goal!!!

半大cashed

快活谷反底係咁架啦

On9平屌你

兩埸睡超半大, DLLM

我愛瑞超

華堡防反王

瑞超半大收錢！

郭子豪：我最期待嘅瑞典超級足球聯賽呀！

半一又下盤

齊贏啦半大

唔洗再叫

半一詩

度下場

又下盤日

半大黨

比甲啲升班咁廢唔撚入

仆街了
allin咗天狼星盤

諾高平9.5B
天狼星2.5B

又2場下盤

開波前度緊買邊場
屌你老母 完全唔記得有過關呢樣野

cashed

買和，希星成日和

睡超半大 比甲唔識大

on9平盤 跳樓區

半大聯再現

雖然未完場唔知最後賽果
但真係好在無買
之前俾佢撚左幾次
嬲撚到

又點呀on9平

天狼星阿婆都識買入球大

屌你老尾 半一盤使撚度

嘩屌，沖個涼返嚟

刷角未

岩岩俄仔先上盤..

係時候度230場波

屌你老母郭子豪

郭子豪又贏錢

瑞假真係cls

入左主4睇路

比甲入波喇

半大手足又收錢

狼係咪又12m定勝負

入未呀 場0比0

比甲先開返無幾耐

有10.5入手喇喎

有咩關係

On9平頂到3.5細聽日買100蚊蘋果派

放心on9平on9狼都會贏

天狼星領先幾多 點樣屌打都好 最後都贏唔到 呢隊波痴撚線

未上力

比利時啲升班馬淨係識刷角

屌你又買咗on9平

比甲唔打龍應該

成為天狼星fans了

頂唔到都買返份啦

半一上盤比狗賭

on9平落後唔刷角你不如打人拎紅牌翻屋企訓啦

買盤做咩 半大又唔洗嗌

上盤俾狗賭

當然會

諾高平快D刷角
天狼星2.5B

做咩靜咗

又刷角我屌你老母

狼可唔可以比我安心訓教

上緊天台

半大gel完仲留係到托咩

1:2訓唔訓得著？

挽留

比甲8c
狗會又羊

半場追個和睇下 on9平

刷下角都要啦

停晒c

呢場爆緊係唔開走地啦

屌比甲真係長追角大
點解我會買on9平角大

想搏主4

天狼星開到讓一 30 3 100

同路

冰角俾我袋返少少好嗎？

奧伊本gogogo

.

比主隊射12碼射到收哂皮

星期三好正，3點幾已經有波睇

乞了

下盤又嚟上盤幾時反底

要請wfh

屌我真係on9先仲會追on9平

比甲秒goal仲未半大

我都on9

羅巴指示，不敢反對

me

開9.5s會死好多手足

屌 買錯哂 太黑

仆街了

on9平抄鳩些路迪？

羅巴係最後逃生門

星堡ng 1k

點解on9 平輸波都唔刷角

5.5s 仲有1.43 收息之選

廢 佛系踢法

有名你叫on9架嘛

落底刷角啦 諾高平

天狼星 對 華堡
天狼星有力「堡」3分
軍情

天狼星中場維基亞在對艾夫斯堡之役傷及膝部，週內會接受素描，情況有多嚴重仍未可知。

華堡仍無任何傷兵停賽問題。

天狼星
停賽：／
上陣成疑：維基亞（膝傷）
受傷／缺陣：奧斯達荷姆（半月板）、莊拿斯連貝治（足傷）、森隆特荷姆（跟腱）

華堡
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝

天狼星今仗前剛在週中聯賽作客米贊比，結果踢成1比1各得1分。經過開季初期的亮麗表現後，他們近況亦有點回落，在近7場聯賽只贏過1仗。

華堡在週中主場1比2不敵佐加頓斯後，已累計5週聯賽不勝。而他們的客戰表現也不見得好，近5仗共錄得2和3負。

天狼星近仗的戰果雖不如人意，但論臨場演出其實不差。今場對手只是實力有限的升班馬華堡，應有力全取3分。

對賽

兩隊自2016年後未有於聯賽同組別對賽。

上周成積5W 11L

屌比甲刷撚到

識買都買半大啦

希爾仲有2.1 馬會派錢???

天狼星好似俾人撳屌返

天狼星 全格 2 100

希爾星堡 對 諾高平
諾高平贏波呼「星」高
軍情

希爾星堡門將連迪加特已因傷休戰2仗，今場能否上陣亦未可料。

諾高平剛與華爾基斯簽下新約，該後衛與由剛降班的德乙隊特雷斯登滿約後重投。

希爾星堡
停賽：／
上陣成疑：蘭格倫（十字韌帶）、連迪加特（不詳）
受傷／缺陣：格蘭基斯（腹股溝）、卡里祖爾臣、艾歷費古羅亞（不詳）

諾高平
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：米爾施馬（不詳）

重心推介：客勝

希爾星堡在上仗慘敗給馬模之前，曾保持7仗不敗（6場打和）。但該仗慘負1比4的教訓，證明他們若要護級成功仍需努力。聯賽主場方面，該隊暫時只贏過1仗。

諾高平季初表現氣勢如虹，但近期演出已明顯滑落。上週對着升班馬米贊比，雖有主場之利亦只能踢成1比1，周中作客亦1比2不敵赫根。而作客方面，他們近4仗的賽績是2和2負。

希爾星堡似乎仍未找到贏波之法，冗長的傷兵名單中包括神龍連迪加特，這對他們來說也是一大問題。今場遇上諾高平估計不會易踢，相信客勝可期。

對賽

上季雙方均在主場贏波，諾高平贏5比0，希爾星堡勝3比1。

上周成積5W 11L

召喚連ccccccc雅

54

主ng

咩料呀陣間d人話我地分身

買主ng好過

角等下半場轉踢法先諗啦，單邊好難搞

比利時兩場波加埋16角
睡超2場加埋都唔夠是但一場咁多角

123

輸波唔刷角 ....

狗會唔開角既比甲 38分鐘已經10角

買左9.5b 冇理由買注9.5s 跟唔到了今次

奧特xxx同天狼星 立刻半主我屌你老木

萬夫 要大

屌你老母奧斯坦德 0-1 維吉克
呢兩隊閪野係半大未

比甲就爆角 睡超就半大

點解冇理由，及早離場止蝕

天狼星 半場冇3-1講唔過去

角球神

角球半大左

On9平準備杯

支持

老友我地終於同路

天狼星搞咩過唔到半場咁

On9平反杯未

我都係苦主
feel到秒goal半細

又冰

買左星堡第4球

較鬧鐘買報紙退休生活

on9平肯反cup未

諾高平刷角未

4x5想收返條屍

On9平每一場都撚

屌放棄叫場on9波
等歐霸出陣買埋就訓

比甲又撚

奧斯半場無兩球斷腳啦

半場追和比個希望我 on9平

落後緊都冰C

3.32 ON9平反CUP 買和3.06好過啦

歐本半大 10 1 300

集氣半大

角大24

好似都唔係成日對姐
有時都有跟下你水

半一上盤真係比狗買

On9平呢啲係乜撚野進攻

me 奇蹟

我睇睇下比甲先入

我都叫緊

2-1!!!!

Hi

痴撚線 兩隊主 2:1

on9平買和同客 仲有雙倍錢收

8.5s

我狼

2.5b 完成

齊心

仲叫緊

屌天狼星都2:1
全大

On9平 終極西波
買親半大 盤都開唔到
唔買就開

買角 又冰到痴線 以後唔再買 屌

比甲秒goal 又90分鐘1球撚半大全大

做天狼星球迷了

白衫除左龍門其他都好癈

靚罰球

444-6

一球到尾

入多幾球先啦

場場都2比1劇本

44444

2隊撚狗王天狼星 諾高平

有瑞超半全大收晒

角呢?

輸9哂

比甲爆角做咩撚野

大波黨主席又羊..

555-5

4c-8 柒到高追左

5c

555555

刷角

準備爆9.5

5C 比多5隻

狼射得好撚靚

想做天狼星一世球迷

仆街臨完半場連c
貪心屌左上半角細

半場前刷多2個啦

比多兩c 先完半ok?

Yesssssss

-5

嘩屌你老母又刷

諾高平落後緊比心機刷角啦 唔係點入

兩場主盤頂住

兩個12m都唔補時

on9 開完即完
買全場角細又係咁，上半角細又係咁

希星下盤蒲頭未

望倒你個名掛住潘狗

仆街吹兩個十二碼停咁耐都唔補時

仲諗住半場入角大

比甲真心要blacklist

大波大角是但啦

球證急住收錢

2場半膽2:1易撚到

秒goal撚半大
兩隊中武肺啦

掛住賤種咩玩法

奧斯坦德3分鐘0:1 半場都開唔到個大

起碼補幾分鐘刷多一兩隻啦屌

輸返落去

角大到仆街 連角盤都唔開

瑞超7月又唔見你開咁多半大
8月就開咁多場

全個聯賽冇隊好人 由布魯日開始撚到而家

比甲兩隊空難啦屌你老母
30秒1比0係度撚半大

希堡主勝仲有1.94

好耐冇俾佢陰

on9平呢場都贏唔到就繼續輸撚到降班啦

都無買到

on9平客其他派100 頭5抽1 死垃圾

垃圾聯賽永遠blacklist

比甲一場10c一場8c 狗會 屌你老母

唔怪得郭子豪最期待就係瑞典足球超級聯賽啦
原來派錢波黎

成倨半場係度hea 痴撚線

M

莫迪半大

佢買開半大 所以佢好鍾意

係唔開呀 夠疆你咪玩外賣囉

力做半主

難啲

全大一樣水位點解唔要全大

Cup條毛

ON9係唔識反CUP的
2季都係輸半場,就贏唔到

我曼強陣

1.5同3.5喎

搶口到

等緊六十分鐘仲係2:1就買佢cup

「😂醒目既應該學左好多野，改變唔到心態真係返連登圍爐算啦😂$10雞注扮高 手😂」

Sorry 我十蚊雞注都贏 你吹尻我脹？

King gor 又贏

King蛇無論點都贏 好勁

唔買就是贏

847

845

869

888

我曼贏3球先全格 真係當對面廢

有冇人覺得莫迪讓得太淺？

無得怨 無計

半大理撚得佢讓十球啦

唔會 ,撚狗隊

全攻陣 蘇蛇好有信心

隊隊都撚狗

淘汰賽有冇咁易456 又冇shaw

岩岩半場角大6.5好彩有

和味濃

好波黑b

又要屌波 諾高平快入兩球啦

重心
哥本晉
國米晉

有興趣既手足 可以試下 230 莫迪半主 @1.87

收嗲啦你好煩

是日重心*莫迪半場主勝 $500

同路呀蒲Ching

買咗半場天狼星幾時會派到㗎

無啦 話左主勝

真係愛隊成日贏

成日領先緊就gel俾人cup就死狗咁
買你對家真係開心

岩先比人話係撚狗隊 好想知呢隊之前發生d咩事

希爾諾高刷多5C

莫迪撚狗隊

睇返 原來我冇買到9.5b 又可以跟羅生門買角球了

屌你老母戇鳩平

快刷角

買左佢呢兩場，受讓又輸讓人又輸， 正垃圾

佢主場同作客都爭好遠下

獌根本路想贏霸氣 想放假
預計和 12碼輸

天狼星主和劇本

我狼屌穿腸

ＹＥＳ！！！

天狼３：１！！！！

ＧＥＬ！！！！

天狼星3-1！！！！！

諾高平冰封

我曼唔想贏歐霸唔通想贏歐聯？

我狼主其他了

牙花真係我偶像

希星下盤

9.5s @2.17

666666

平仔和未

班大帝想放假啦獌狗

666-4

3.5大

諾高平比多4C

下場

天狼正氣

原本諗住天狼星+on9平+莫迪半場勝
但一諗到on9平就已經好唔撚開胃
各位手足唔係講笑
見到on9平真係唔好再買
買多輸多
可能呢排輸得太多頭腦唔清醒買咗

如果要買買佢對家就可以收錢

上半場係咪有人吹奏華住防反好勁

正花黨

聽朝對答案

對黑根果場贏

可能3:3呢

On9平刷角

天狼星串on9平點部署

唔好理個傻閪啦
夠噏當秘笈
越講越多人睇佢

on9平客其他 可以嗎？

其實佢出post係咪有format

莫迪半主追數

華堡追和

諗唔到莫迪主場點輸

撚有7.5咩

唔識解釋 想乞都乞唔到

買左星堡補唔補on9平客勝好

佢同大家講不賭便是贏
銀行戶口都拎黎打飛機

出過7.5盤 我切柒都得

點輸？

on9換走左刷角翼

贏3球無難度

on9平ng 準時追和

叫條傻西po7.5 50000真飛

驚嘅補少少囉

講咁耐得一場5萬蚊飛
講到厭未
又要威 之後又口水飛

點解仲可以咁多人sub

8.5高水 = 7.5低水

4.5b gogogo

華堡追和是夢嗎

allin主其他了

諾高平刷角

開到9.5b派100俾黑單

如果買盤我一定補
補一定贏

成個幾月前， j 到依家

我了 一陣改名

開到9.5s派100俾黑單

黑單贏鳩硬

同路同爐

黑單幾多角都有錢收

連登仔10蚊雞注好過你口水飛
1張飛就打曬飛機
可悲

奧特入返球ok ?

真心 點解個個都派佢
佢好撚黑人憎

希爾快刷角

真係想知係咪真係有人搵佢9up咁撚無聊

珍

入撚到未呀ON9平
贏半格畀我去驗腦啦屌你老母

天狼星今日開晒YOUTUBE LIVE 食硬華堡咁款
追和難啦

都係果句，條傻閪究竟夠唔夠膽po連住參考編號嘅飛出黎，講撚到好似條條飛都中咁，咁不如快啲po出黎打我塊臉啦。成撚日不停係度寫作文，係勁嘅就唔會遮住啦，十幾張飛先中1張真係想笑死人咩

屌你屎眼 冰撚完C未

邊個派黑單 我以後唔派個位人兄 就咁

呢度好多乜哥打手
日日夜夜都提起佢 煩撚到

原來有啲咁既野

2-2

唔係賭徒唔會場場賭

半1全1
比甲好撚野

2:2

on9平反cup開始！！！

高平刷角啊

ON9平響起反CUP號角

3.25大 Gel

Offside

4.5b -1

Ng幾倍？

快cup

想贏就刷角啦

準備搶

希望你條仆街on9平唔好比假希望我

1.58

靜啦